做PCCW/HKT而又想BNO移民嘅ching入一入黎

有冇後悔day1揀左強姦金冇揀scheme 8?
定你地day1已經揀左scheme 8?

小弟揀左scheme8 😌

ching sick ball

果陣成日驚自己做唔長啲錢會打折, 所以揀左老強 而家捉蟲

以前都揀咗scheme8
之後做咗唔夠3年就走咗
佢好在係唔洗供5%mpf
同埋啲錢都拎唔返出嚟 所以都唔在意